{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161021?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 포시즌풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 11時から15時までは宿の掃除時間です。 人数追加料金は基準人数を超過する場合、30,000ウォンです。 各部屋の最大収容人数を厳格に守っており、予約された人数以外は入室できません。 予約前のキャンセル料を必ずご確認ください。 客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 二重予約が発生する場合は、先に決済された予約が優先されます。 客室およびその他の施設はきれいにご使用ください。 他の利用客の不便さをなくすため、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 最大定員を超える入室は禁止されています。 火災や臭いによる配慮のため、指定された場所をご利用ください。 退室時に生ゴミを分別して、台所用品は洗浄してください。 利用時の施設に対する責任は宿泊客にあります。 貴重品紛失時の責任は利用者にありますのでご注意ください。 施設の毀損や破損の際は、宿泊施設の運営者にお知らせください。 客室内では禁煙です。 付加サービスや付帯施設は変動することがありますので、ご予約前にご確認ください。 ペットは入室禁止です。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 客室整理後、退室点検を受けてください。 ご利用の際の注意事項です。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、重複予約の際に全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルを進めてください。 ご予約の変更時にカスタマーセンターにご連絡し、変更不可や手数料が発生する場合があることをお知らせいたします。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は、割引を適用する前に通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は当日現地にて決済されない場合があり、最大人数を超過した場合には入室と払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 業者の物品破損や紛失時に業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット同伴は制限される場合があります。 当日ご予約後の当日利用は制限されることがありますので、事前にご確認お願いします。 保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージと実際は異なる場合があります。 予約をする前に予約確定可否を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から15時までは宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加料金は基準人数を超過する場合、30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "各部屋の最大収容人数を厳格に守っており、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約前のキャンセル料はどうなりますか？",
            "answer": "予約前のキャンセル料を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室予約はリアルタイム予約と一致しないことがありますか？",
            "answer": "客室予約はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生する場合は、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "客室およびその他の施設はきれいにご使用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客や宿のために注意することはありますか？",
            "answer": "他の利用客の不便さをなくすため、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大定員を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失時にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "施設の毀損や破損の際は、宿泊施設の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設は変動することがありますので、ご予約前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 843,
        "QA": 578
    }
}